Option	|   Available Values	|   Remarks
addressType	flat, hierarchichal	 
MPLS	ON,OFF	#Multi protocol Label-Switching
wiredRouting	ON, OFF	 
llType	LL, LL/Sat	#Link Layer
macType	Mac/802_11, Mac/Csma/Ca, Mac/Sat, Mac/Sat/UnslottedAloha, Mac/Tdma	#Medium Access Control
ifqType	Queue/DropTail, Queue/DropTail/PriQueue	#Interface Queue-type
phyType	Phy/wirelessPhy, Phy/Sat	#Physical Layer-Type
adhocRouting	DIFFUSION/RATE, DIFFUSION/PROB, DSDV, DSR, FLOODING, OMNIMCAST,AODV,TORA,PUMA	#ADHOC-routing protocol
propType	Propagation/TwoRayGround, Propagation/Shadowing	#Propagation-Type
antType	Antenna/OmniAntenna,	#Antenna-type
Channel	Channel/WirelessChannel, Channel/Sat	#Channel to be used
mobileIP	ON,OFF	#to-set the IP for Mobile or not
energyModel	EnergyModel	#energy model to be enabled or not
initialEnergy	<joule>	#in terms of joules (Ex: 3.24)
txPower	 	#Power in terms of Watts (0.32)
rxPower	 	#Power in terms of Watts (0.1)
idlePower	 	#Power in terms of Watts (0.02)
agentTrace	ON, OFF	#Tracing to be on or off
routerTrace	ON, OFF	#Tracing to be on or off
macTrace	ON, OFF	#Tracing to be on or off
movementTrace	ON, OFF	#Tracing to be on or off
errProc	UniformErrorProc	 
toraDebug	ON, OFF	 
